[黃到發金] 葵廣小店成功申請送飯比坐監手足，先前己出錢買葵廣電梯廣告位做連儂牆

幫幫蘋果click一click一入去先
節錄：
葵涌廣場一間小食店一月底遞表，四月中成功申請做勵敬懲教所的首間供應商。

他回憶入獄的第一天便吃到那條傳說中的炸魚，當晚更不適至噴射式嘔吐，「因為條魚冇清內臟就炸，而且用萬年油，就算捱得過嗰個腥，食完都會成身生火瘡。」

獲悉申請成功後，Nic坦言心情複雜，「見到有私家飯成百幾蚊一個火腩飯，我哋就定價每餐50蚊左右，希望易啲負擔得到，其實最好就唔使做呢啲餐，但係一日有濫捕有手足還押，都需要有人去做。」食店同時亦申請成為荔枝角及壁屋懲教所的供應商，正候審批。據悉，有其他食店亦在嘗試申請做供應商。

間野反送中果陣一早已經租左落球場果邊個3樓電梯既黃金廣告位比人做連儂牆
然後依家一月又一早申請做供應商送飯比手足
真係出錢又出力
黃撚到發金

多謝手足

推

潮食閣

推
各有各做 兄弟爬山

會唔會靜靜地好d

多謝晒. 有冇得捐俾?

得閒去食

我都怕佢比食環搞
除左買野食請問仲可以點支持
利申 因為撐黃店肥左十磅...

50蚊一餐算貴啦
依家出街食都係4十頭
希望佢減到30

懲教所入面私家飯例貴
而家50算平

除非多啲人幫襯補貼佢

邊間？一定要懲罰

咪ON9
依家係講緊送入去,運輸又要成本
仲有「平時小店中午12時才開始營業，為了準備懲教訂單要多聘任兩人，自此清晨6時便要開門煮早餐」
仲要「按懲教署要求，供應商必須提供每日早午晚三餐按時送到，每餐要有四款選擇，訂單要訂足一星期七日三餐。」

樣樣都係成本
講緊入面「見到有私家飯成百幾蚊一個火腩飯」
佢賣50蚊仲想點?

都有諗過靜靜地算
但係諗住呢間野係葵廣租果個位,加上有呢篇蘋果訪問
應該都通晒天
咁倒不如話比大家知等大家懲罰下佢
同埋話比大家知,佢拎黎做連儂牆果個葵廣電梯廣告位係真係好撚好撚貴

潮食閣
網址:
地址: 葵芳葵富路7號葵涌廣場3樓TOP世界3069-T23-T25號舖
電話: 95658508

其實點定價？另外嗰啲就話黑底操控要抽水

Pish

想捐錢俾間鋪
請手足食飯

痴撚線
呢D時候咁難做生意仲肯做

50蚊都仲有人話貴
而家你出街食一餐50蚊都冇乜選擇啦

btw 成日都有去幫襯
隔離幾間都係黃店，去既手足可以順手幫襯埋

師兄, 有時間做下體能啦~
唔瘦點再幫其他黃店

thx
bookmark定搵日去食！

你不如驚佢地被鬥黃

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

add oil

有無得捐助下等佢地可以再賣平d俾手足?

好有心
推

一齊做運動

respect

推，多D幫襯

51黃金周各區長龍召喚

我比夠60蚊一個飯
麻醉你一大早渣車送去屯門鄉村比我

派膠睇場合啦傻鳩

foodpanda都20蚊運費啦 又要自己車過去

計埋額外果d要求50蚊其實叫平已經

你話黃就黃呀?

sor..真係好黃..

加油呀黃店

潮食閣接受捐款嗎？
我都想手足食好啲
想俾小小心意
希望有能力嘅巴絲都拎啲錢出黎支持佢

經過都幫親下先

肥肉變肌肉